( 突發 ) 任何明顯 挑釁/挑撥/分化/無聊 topic 既 post 唔使覆, 唔使理，由佢沉, 正負評都唔須要。

( 突發 ) 任何明顯 挑釁/挑撥/分化/無聊 topic 既 post 唔使覆, 唔使理，由佢沉, 正負評都唔須要。

無謂變相幫助推呢類 post 洗版。

真係忍唔到要覆既, 就請 click埋 "不推文回覆" ,

無謂畀個 標題浮面。

----------------

收到！ 標題同內文都會review

--------------

其實最好都係唔好覆， 由佢沉。

因為就算你用 不推文回覆 覆咗個 post,
佢就有機會用 推文回覆 咋啼博你，
咁個 post 又有機會浮返面。

出門之前 rt like reply
美國不停追擊中共
tweets響哂task2
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task2 攞任務

唔好意思 借一借宣傳
［行動post]入黎睇！一個真正經濟攬炒既平安夜